王喜扮警察 網上辱垃圾

尋日仲見到有個post話王喜死機佬之類
你講咩春阿
王喜先係受害者

尋日仲見到
#王喜扮警察 #網上辱垃圾

王喜cosplay就係差佬？
小豪子就係公公？
太后就係慈禧？
唔怪得是旦搵個人坐上位就係主席

森爺&志豪整合：
１）頭條新聞靈魂不再 就算再接力落去 只不過徒有各軀殼
。利用政府公帑 諷刺政府才有意味
。資金上 廠境人員佔節目影響質素
。若遵從警告 又如何可以維持頭條新聞的忠旨？
２）餘下五集 直至5月19日 要怎樣走下去呢？
。森爺不再想做下去 以開心的形式嘲笑社會 實程傷心的一件事
。內容上 又可以寫甚麼？倒不如放棄錄影
３）以後的政治漫畫 諷刺性節目明存實
。不單止頭條 教育／新聞／言論 甚至六四也遭到打壓
———
王喜今日下午４點直播。

王喜明明就係cosplay垃圾
而且連政府都知佢知道垃圾

連登好多死mon post狗有連登acc是常識吧
波台幾多狗
樓主坐咗幾耐監？

明明冇話係cosplay 「香港警察」
佢地自己對號入座又玻璃心

王喜以前當差架
mon post狗睇到會點